今日全民口罩日 而戴咗口罩既我 好似異類咁

和理非手足 可唔可以戴返個口罩

推
利申 戴咗

戴咗

P牌推唔郁
成架巴士得我一個戴
利申:日日戴

行左十分鐘都未見有人戴

睇po先醒起

帶左

戴咗，淨係見到我一個

？？

push

戴左

日日都帶

一陣番學就戴啦

戴咗 7點轉面具

上巴士得我同司機戴

成條街得我戴

Me too

戴咗
見到唔少人戴 學生最多

日日戴
今日見有十幾個 全部中學生

推

日日都戴緊

每日都戴
感覺直頭有D似底褲咁
除左係屋企之外 其他時間都戴

成車人都唔知有無5%人戴

Push

推一推 希望落車可以見到更多手足戴口罩啦

我有戴！

發覺身邊有人唔知今日呢個活動
佢地平時睇開fb,話完全唔見有
係咪需要係fb做多少少文宣？

好少人戴

成架巴士得我一個

下今日係口罩日咩？

老實講 淨係宣傳咗一日 得連登見到有po fb ig見都冇見過 個成效可所言之...

戴

戴咗 但眼見冇乜人戴

其實好耐之前講左係要日日戴

戴左，但唔覺有人戴

無乜人戴

日日都帶
今日架巴士多左人帶 應該有十個 計埋自己

我都變左異類

冇人戴

買返盒lunch出街派

成車得我一條友戴

成朝淨係見到一個人戴 係連啲後生都無戴

真

Tui

戴咗
多人望 巴士冇人戴
但唔緊要 我哋開咗個頭先啦

成車都係廢老。 得我一個戴。

唔戴先怪 放心啦
利申 戴

戴左！
不過真係唔多人戴

戴咗，但好似今日比平時少人戴 ...

載左

成架巴士得我戴
利申：返工撚

戴咗啦

載左
不過冇乜人帶

出佐門口咁耐 仲未見到有人戴

繼續宣傳啦

戴埋

日日戴

出門口到依家都見唔到有人戴

之前我都係咁

一樣

習曱甴

成個車廂得我一個戴

推 戴左

其實無咩人知

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

其實文宣夠？？

D 中年人根本唔一定上連登TG

一出門就戴左，但見冇乜人戴

冇人戴，最多見到一個

可以

唔緊要啦 佢地係咁 慣左

行左成條街 得我一個戴

學校無人載...唔敢載

半班戴咗

係咪d人唔記得？ 推到d人記得la!
我都帶左啦

Push

無人陪我一起帶口罩嘅？

未出門口 一陣會戴

甴近平

已戴

無咩異唔異類 日日都咁帶 慣左

香港人無啦，連帶個口罩都驚，怕麻煩。

真 感覺冇乜人知

甴近平

you are not deviance

幫你推

日日都有戴
但好似連登之外都無咩宣傳

戴左好多日啦

屌你老味九龍塘轉車見到好多大學生都無戴有冇搞錯

我覺得宣傳未足，真係未必個個知
成架巴士得我同另一位巴打戴，但我地要堅持

幫人補圖

戴咗，見到有同路人

幫你*

帶左呀
但係架巴士，甚至行過嘅街都係得我一個帶
唉...

要戴埋呀
唔係淨係帶

最近日日都帶

成個課室得我一個戴緊 好似傻仔咁

出左門最少半個鐘 一個戴口罩既人都無
係有D負能量 但做好自己就算對得住自己

落巴士買

除罩抗爭

今日係我都未知

都唔少地鐵三十個都有一個

推
帶左

I know that feel bro

成架巴士得2條友戴

我都帶左

AI dllm

搭緊狗黨
目測到既範圍得我帶

我陪你

準備戴

成架巴士得兩個女仔戴

每日戴緊
繼續感染周圍既人

帶咗啦巴打

屋企無晒口罩

我有權 帶口罩

曱近平

戴左
好少人戴

成條街得我好似異類咁

有帶

Pish
已戴

我都覺得自己似異類 成架巴士上層得自己戴

未入學校範圍一個都見唔到

好似宣傳都係唔夠 連儂牆文宣見唔到

利申:戴左👊

屌你地
唔好自怨自艾
乖乖地去Facebook post返張文宣先啦
11月5號先啱啱開始 咁快就檢討

已戴，但同意好似異類

推
見到口罩手足好似罕有物種咁
之前仲吹到要將戴口罩變norm...
垃撚圾。。。

利伸：日日戴

過條路並不孤單
仲有我

全車得一個帶咋 打工仔0響應
同溫層是咪太同溫層

same

成個紅磡海底隧道個巴士站
帶口罩既十個都唔知有無

希望放工多啲人戴

利申戴緊

根本就冇人介意呢樣野
自己想戴咪戴

雖然搭巴士 見咁多架經過都係一兩條友戴
而自己坐果架 一個都無

日日都戴

喺屋企唔記得拎都專登去買返個
但係條街無人戴的

點解無人戴架，地鐵職員都戴啦

點解成車人得我一個戴左

我都覺變咗異類

日日口罩

流感高峰期
應該要上罩

希望一陣買早餐見到多啲人戴

我上星期郁見到有文宣

戴咗
利申：日日都有戴

同感！

所以只得連登仔知

戴左 見到有人派！手足好波

戴了

日日戴到唔覺自己係異類

不過今日全架巴士得自己一個，臨落車先見到另一個同路人

手足唔駛驚，我都帶左

即刻放上IG Facebook叫人帶罩先

返工放工一定帶

真心少人戴

岩岩見到有條女個背囊掛左個香港加油牌但係冇戴罩

出葵芳目測20-30個得1個
和理非加油😷

一架多人到要企的巴士
得我同個中學生兩個帶

戴左 頭先落車比個呀伯伸左一腳 成個仆左上前

好撚同意，宣傳左成個星期，成個車廂得我一個.....香港人反抗？

全黑加口罩，小巴見到都飛站

堅持，咪撚灰心，人地唔戴唔係你唔啱！

我出門口行咗十分鐘本來都好灰，去個黃店食返個靚早餐即刻開心返晒！

有同感 大家努力

連口罩都唔敢帶 唉

好少人帶

戴左，同車得一、兩個戴左
利申：日日戴

戴左

曱近平

有載

唔講唔撚知

無戴

淨係見到幾個學生妹戴
香港人真係垃圾黎

黨鐵啲人無人帶

有人陪你嫁！

有戴 咪當自己病
btw我未見過除咗lihkg有文宣講要帶口罩
我覺得係冇咩人知多d

日日戴 月月戴 戴到煲底見

一早已經po左

啱啱轉車終於見到有同路人，巴打一齊加油

成個巴士總站都有人帶，上到車全車爬我一個帶

我成程由屋企出門到番到學校 都少人帶口罩心灰意冷

戴咗！我見到同車都有絲打帶

其實我都好奇點會無人post
都講左個幾禮拜 IG都見到廿幾次
你地班hihi一係毒撚無朋友一係比人block曬

戴咗面具

成條街得個兩三個人帶🤦🏽‍♂️

大圍 至葵芳 無見過人帶

返工沿路只見十零個有戴

戴左 但無見到人戴

我有

我岩岩都係大圍出門 真係一個人都無 好撚灰 得我一個帶口罩著黑衫

口罩都唔敢戴果d垃圾好失望

唔係得你一個, 我都有戴

利申，今朝無戴。
搭黨鐵跳/扮拍卡
戴口罩會唔會仲易比人關注？
有無戴口罩手足都有入閘無事

係 咁多廢老喺到咳都唔保護自己

無奈

我同老母都戴咗

咪係 戴左仲要瘋狂比廢中怒啤

真係灰尻 但 唯有唸 人地唔帶 自己帶左先

戴咗 街到見到一個 上咗車成車得我一個

唔驚，有我陪你，我日日戴，日日做異類，日日畀人眼望望

點做到我沙田做唔到

呢個應該係最趕客既活動
基本上無和理非響應

全車得我戴

好少人戴
大家睇到既幫幫手啦

我戴咗望到三隻返工狗添啦 廢中就啤返佢啦

有戴

跟人出入，再拍個無卡既銀包落去

搭車見到幾個，唔多，
但四目交投時眼神已connect

堅？

見到但唔多

戴左，排隊等巴士都幾個人戴，同車都幾個同路人，大家見到打個眼色

推！

搭地鐵冇見一個人戴

屌你地
唔好自怨自艾 唔好灰
乖乖地去Facebook post返張文宣先啦
11月5號先啱啱開始 咁快就檢討
利申 搭緊86C 好多廢老啤住我

香港人收收皮

戴左口罩吸嘅係自由空氣

前排都有帶
但今日唔記得帶出街我係垃圾 :(
番到公司拎

成架巴士得我同另一個嬸嬸帶
落車果陣見上層落多一個

九龍塘有好多喎

利申戴咗

口罩要人

同感

行10分鐘照戴！

有戴
我都係七仔買口罩

推啊

中環得2 個 （ 其中一個係我）dllm

推，有載

戴咗，但條街真係少人戴

唔使介意人地目光

得三個戴，唔會太少

帶左,仲經過拎埋d免費報拎左份,派比賣紙皮既亞婆/掉左去

行左半個鐘 得兩個戴

其中一個係自己

洗咩灰？
自己做左先，再加強文宣力度，灰係無用嘅，諗下點樣令下次成功啲啦
佢地好多唔知點解要帶，希望加強少少呢方面嘅文宣

有戴！

帶啊手足！

有戴 因為真感冒發燒🤒️😷

全黑已載，街上面D廢老廢中望乜撚野吖望

因身體問題幾年前開始已經日日戴

行到返公司見到一個ONLY

冇人戴

返工觀察 觀塘區100個可能有5個有戴

戴ed
成架巴士得我戴

其實係日日帶，今日七點轉v殺

今日先知有口罩日

同感，但大家慢慢做等d人慢慢join

今日多咗人戴啊
唔完美

香港人反抗呀，戴個罩都唔肯，屌

成車得兩個人帶

全日見到一個戴

唔記得左

戴緊

我有戴

戴了！！

係宣傳左
但講真宣傳力度堅唔夠

你老味 紅磡得小貓一兩隻

戴到比人捉都仲戴緊

戴左 但得我一個戴
點解大家連戴個口罩都咁難

戴左，返工成程一個都無，應該宣傳唔夠

載咗

搭車返工 成程見到5個都無帶口罩
一個帶黑色 即刻覺得搵到同伴

今朝搭巴士番工 成程淨係見到三條友戴

大家要日日戴，慢慢感染其他人，佢哋就會覺得戴口罩唔係異類

利申：番工放工都戴黑口罩

利申戴左

都多過平日

我見到有幾個 放心未起身/未買姐

戴口罩都唔做
香港人反抗？？？

得我一個戴

已戴

異類+1

戴緊 推

我戴左
岩岩坐小巴係小巴見到出面大約30人排隊有5個有戴

傻仔，得你戴

我都有

唔記得咗戴

真係好少人戴

放工戴

戴緊 無人嘅

屌，成車得我一個戴

戴左。但搭左好耐車都係見得個師奶戴。

屌 啱啱全車人得我一個戴

戴左 但同你一樣感受

戴左！

你地收左皮喇！和理非！！soloman都冇叫你帶口罩！番去等solo神指引喇！

戴咗
成車我我一個戴咗

由屋企到公司一個鐘得我一個戴

戴左，真係異類

戴左，I know that feel

戴左
另外記得5點前發電郵
表達一下自己嘅意見

戴左 你不是一個人的

戴ed

戴左 淨係見到同lift個學生妹戴

師兄博出位

推 戴咗 不過成架巴士都係得我一個戴

帶左三十幾日 日日都得幾個陪我

我架巴士眼見都三個
未戴嘅快啲戴

其實應該最好就日日戴既~

戴咗 真係無乜人戴 巴士司機有戴

其實感覺無咩人知 見同車幾個黑衫都無戴
利申 全黑有戴

屌晒口嗌口號但連罩都唔撚戴既你地

睇po先醒起, 放工戴

戴左

成車都無人戴

*冇人帶，打錯字

咁O既天氣, 個個咳, 佢地見你帶, 佢又帶嫁喇

無黑色口罩

戴咗v煞

文宣真係唔夠

日日帶

戴左 做好自己咪得

成架閪鐵得我帶

。

一齊戴就唔異類

You are not alone.

帶同戴兩樣野黎
睇到我好亂

咁唔使文宣啦
而家就係想要多人戴

除罩可以讓港警害怕

戴左，旺角條街都唔少人戴呀

本身日日都帶

班民主Freerider係咁
做少少野表達意見都唔敢

甴近平都戴左

啱啱有戴

特登行左4卡東鐵都係得我一個有戴

成架巴士得我同一個靚女戴

戴咗 大概20個有一個戴

好開心 講完有個口罩巴上了巴士坐我隔離 🤗

雖然成架巴士得我地兩個戴口罩

我都係東鐵有戴

成條街得我戴都繼續支持 不割 係宣傳唔夠姐

希望冇帶既大家反省下

戴咗 見得幾個手足

戴左 見今日明顯多左人

唔好灰心啊 今日有戴既都係手足！

我有呀

戴左！青衣去港島同車都見到有人戴
其實係冇人知多 喺fb ig見到既文宣都少

戴左 但中環好少人戴
利申：日日都有戴 雖然皮膚係會差左

今次無記錯好似係第三次有宣傳既全民口罩日 每次戴左但附近只係得兩三個戴 連個罩都唔肯戴覺得熱覺得焗 但平時睇完新聞又會覺得嬲嗰班比少少骨氣黎 團結一次齊齊戴口罩真係咁難咩

Same,不過見到巴士士機都有戴

唔知係口罩日 不過戴左

真心係無人知

利申：日日戴

戴左，但好焗出哂汗

點解連啲候生仔都唔帶

樓下到黨鐵得我戴

帶左，成車2-3人帶（包埋我）

返工先有得m口罩戴 等我一陣啊手足

戴咗，thx 提醒

戴左 推

反而多左上年紀嘅戴，好多後生都無戴

日日戴
戴緊

個emoji真好可愛

已經多左人戴 唔好灰心啦 其實條街好多同路人 目光上更多既係欣賞你
利申戴左

推，有戴
直到公司樓下，因為係政府機構

戴咗
睇緊po嘅未戴我屌哂你地老母啊

見到超後生司機帶面巾 好型

真？ 我都諗住轉頭出去就戴住面具

我有戴呀 但成卡車得我一個有戴

有

同事 我都係
一入𨋢即除

點解係大陸婆

戴左成個月，已成習慣

成車得我一家人戴...

btw 日 而不是曰

日程表一直都有

口罩都唔敢帶 仲話抗咩丫

今次宣傳力道真係唔係好夠~我見FB都冇咩人講~~

又俾人望
點解連口罩都唔撚肯戴

洗唔洗啊，帶口罩都驚

真係好少人帶

帶咗咁有無戴?
同埋帶左有無帶埋右?

利申: 戴咗仲帶多咗個

戴咗黑色口罩

好簡單一個道理
你日日都俾班勇武屌左膠阻膠 話你阻撚住晒無撚用
你都無癮啦
唔好再話和理非唔出黎 唔參與
個其中一個原因就係連登班激進撚

日日話唔分化 唔割
轉個頭就話左膠唔係同路人
連毅進仔都識攬自己友 希望各位手足都識呢個道理

戴左 成街得我一個戴

搭到去黃大仙終於見到有個巴打帶 好感動

成條街得我同掃地阿嬸戴咗

同意，成架車得得戴

利申: 一定會戴
琴日都有戴，但喺條街度見到50個人裡面得2-3個有戴

老閪都戴！

唔知道今日

戴左，成車人得我一個戴

過去一個月都好似異類

有無人會派
我on9，唔記得帶

戴左!

啱啱見到連師奶都戴
但後生嘅反而唔戴

alone +1

帶了

成架巴士得我同另一個阿叔戴

我都日日戴

其實你地到底明唔明 佔大多數既和理非係有好多負擔同好錫身
呢種自己target自己 由一般街坊變做明顯黃絲 暗轉明既行為注定少人做
唔通革命黨會週街行時掛個牌喺身上面話自己覺得係革命黨咩 醒下啦

唔係ai式抗爭咩 試咗一次成效唔大就轉方式啦
睇下邊樣大家buy啦
整個口罩日出嚟 冇人做又屌9人 咁搞落去民氣冇哂啦 因為大家都冇方向

有冇睇過特工講俄羅斯點樣滲透呀 滲透工具最忌嘅一點就係 網上大鑼大鼓搞個活動出嚟但係出到嚟原來得小貓三四隻 咁樣搞多幾次會令所有人都唔信你係大多數呀

利申：帶黑罩但好撚多人望 個心一直好淆

619口罩相認

好奇問 點解關凍水事既

成卡火車得我同另一個女仔有戴
我見有人病 有鼻水都係唔戴
利申：體操選手

戴左
比人望又點？我會啤返佢地 佢地就會心虛唔望你

由禁蒙面開始日日帶 平時一架車都見到零丁幾個
今日見到5個都冇

戴左 不過宣傳唔夠係真嘅 你見街上都無poster宣傳 好多人唔知

不分化

其實要知道日日有咩活動唔難既 係睇有冇心去搵 都五個月啦⋯⋯

利申： 唔係失敗撚 日日post/share文宣比身邊既人 有啲攰有啲灰鳩

Btw 今日有戴罩 但見無乜人戴

屌呀 吓吓都今日文宣聽日嘅活動
邊撚度有可能睇到呀？
唔好咁多即興活動啦
早少少起碼一個禮拜啦

我都學習中， 加油

已帶

戴左，我都覺得好少人戴

帶咗

係 同平時人數好似一9樣 利申日日戴

對唔住放工會戴返

今日好似仲少過平時

深藍區真係好少人戴，自己戴好似平行時空咁

計埋自己得三個人

太多紅底公司 又多藍絲上司
希望手足明白 唔好因為見唔到有人戴就放棄
香港人 反抗

我個一兩個帶，我都覺帶左好似異類
周街山埃呀大佬..帶返個罩啦

推 利申戴咗一個月

推 目測得我戴

比平時平均多左一兩個

推
由屋企去到公司，計埋我得7條友戴

10月28出既post已經寫左

你鬧之前可唔可以search下先？

戴左
利申：病

戴左
你不寂寞

戴咗啦

今日戴奶罩嘅人肯定多過口罩

痴線頭先行去搭巴士冇一個人戴口罩
跟住上到巴士以為會見到有人戴
我屌成個下層得我同個幼稚園小朋友戴

上開連登都唔覺眼

我見到好多口罩

有咩事記得咳到噴口水

葵青往觀塘，搭巴士都幾多人戴

戴左， 條街少人戴唔緊要，最緊要盡左自己責任表態同鼓勵身邊人

撘車都冇乜人帶

我要戴口罩

近日巴士屢次成為警方「催淚彈放題」下的受害者，巴士業職工會聯盟今日宣佈在周三（6日）發起「全城口罩日」，呼籲巴士車長當日戴上口罩，並且在車廂當眼處，包括錢箱位置、小型物品擺放處等，放置盒裝口罩，供乘客取用，以提高市民對呼吸道健康的關注。

聽日大家繼續戴 響應下

仆街…見到有條港女又咳又流鼻水但口罩都唔戴個

返工途中 除咗我 無其他人戴緊口罩

sor啊…..今日出門好趕，唔記得咗
返公司拎返嚟戴

唔好話人唔帶
只要我地keep住做
身體力行去感染其他和理非

我返工多左好多人載喎，大既有5%

原本巴士得我一個戴之後有上車先多幾個

推（戴緊

心態正確！

我一陣就出門口帶

戴左
得兩三個人戴

屌
我由車站行返公司
大拿拿十分鐘
得我同兩個人戴

香港人真係好撚垃圾，搞革命，笑話

如果保緊釋戴唔戴好 唔想比狗撚返入去

唔係鬧呀 屌吓啫
我睇到知道仲洗咩search...?

you are not alone

今日有響應

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

發覺有戴既全部都係靚仔靚女

阻膠的確唔係同路人

我屋企班中年人話以為係聽日

今日算多左人戴了 返工沿途都有五六個戴

唔駛驚手足
我都有帶
做自認為正確既事
唔需要其他人認同

預咗，戴緊

你睇唔到 就應該屌出面果d on9 post
唔係入黎屌行動Post

有frd戴咗俾人查身份證

得我一個

唔好指定某一個日子戴口罩
要每日都戴
更何況依家好多人傷風感冒都唔撚戴口罩周圍咳，佢傳染你佢又唔會比錢你睇醫生
所以要養成良好衛生習慣，請每日戴口罩

依家仲會有狗係街咩?

搭巴士見到多咗人戴喎

Black bloc咗返工

成架巴士得我同司機戴
前線手足幫你擋子彈，我戴個口罩又算得咩野， 一個人戴都唔尷尬啦 ！

其實驚咩，依家大把人感冒尤其係巴士個個師奶呀叔咳流鼻涕都唔戴口罩，肯係保障返自己健康

mtr你話呢

金鐘黨鐵有狗查～

仲mtr

除口罩個陣咳啊打乞痴到佢身囉

屌 一出門唔記得帶sorry啊手足

返工沿途得個南亞手足

咪唔好信囉

聽日叫佢地一齊

同車有幾個戴

屌我喺lecture hall一望五隻手指數得晒有戴口罩
大學生 你地唔係輸俾班中學生呀嘛？
我有權戴口罩

戴左

得好少人戴

剩係見兩個中學生有戴
佢地落左車後
成架車得我一個戴

200萬人變哂沉默大多數？

唔係唔信, 係今時今日仲搭黨鐵....

我都覺
今日多左人
明天繼續

坐言起行

麻包袋我就未夠膽
口罩就都夠膽嘅

為左你班個個都要人陪嘅香港市民
做多少少我可以

成車得我一個 好想瘋狂同巴絲相認呀

幾乎唔見人戴

戴咗，但好少人戴。。

香港人真係好被動，可唔可以組隊係黨鐵派口罩，派口罩預防流感唔會犯法掛

我上lecture 都可以得我一個有戴

搭巴士隔離個手足帶埋眼罩

戴左 得我一個

以為聽日

戴咗, 見到都有人戴
但係公司樓下除咗
放工再戴

push有戴但都唔見多人戴

+++

帶咗
學校入面都幾多人帶

我已經派俾身邊嘅人

日日都有戴

異咩類 最緊要唔好自我審查 戴咪戴

九龍塘今日都多人帶左

可唔可以話完全失敗...翻到college 都無幾個帶

收工要見到你地戴

痴膠花 100人入面我係其中一個咁

You are not alone

戴左,但真係好少人戴

完全唔知有口罩日
開始有幾聲咳tim

今晚無面具 口罩ok嘛

好撚焗，唔會戴。

推 希望6點收工時間多人戴

成條街得我一個人戴

見到有人戴豬嘴

黨鐵

得我一個戴，抗爭係咪完咗

望你係支持你啫 試下唔好諗得咁灰

我戴N95 個個都好似怕左我咁

推 我都成個異類咁 不過今日好似多過平時

戴個口罩好難咩

戴左戴埋右

全黑戴左
勁多廢老特登撞埋黎

唔止今日戴 日日都會戴

公司平時好嬲好嬲既人果然冇戴
明明一星期前就知

上緊堂都照帶

暫時轉左3架車，真心0口罩

當口罩係傳單咁派得唔得，根本呢個時世d人見到你派口罩都心照，梗係用黎預防流感啦

airdrop都有4-5個收相
但戴口罩得我1個

吊成間ive 冇一個戴
我得戴

BU都唔見有人帶

周圍望 得我自己戴

借一借位

見到有連仔去咗南韓舉牌支持香港，同南韓we connected

傳送門

唔好灰
今日帶左
搭lift有個小朋友同媽媽出個時都好nice咁同我講byebye

底褲咁呢句好好笑

TUI

tui

戴左啊！

勾住係下爬都好

我都帶左 中環gum多人都無咩人帶

日日戴
試過畀藍絲恐嚇同借D意打
但條街無人戴
全民口罩is a fucking joke

快啲戴

黨鐵多了人戴，包括我，今日只係剛開始，繼續堅持

全車得1個靚女同我戴

冇戴 因為唔知今日係口罩日 梳
熱門全部post都冇關係嘅屌

可以收細毛孔
令肌膚變得緊緻

我覺得 勿插

推 利申有戴

當文宣咁貼左係連儂到
希望想戴而無口罩既人會拎

土瓜灣得我一個帶😷

放工繼續
甴近平

戴左，今朝到宜家已經俾幾個人挑釁

戴咗
日日都有戴, 除非出門口唔記得攞!

戴咗 目前架車得我一個戴

戴咗搞到我有種成條街都喺藍嘅感覺

就快流感高峰期
日日袋定個口罩傍身保護自己啦
要知道有班人好無衛生意識
成日唔掩住口鼻周圍咳

搭巴士返工
一個都無
係街有一個後生仔有
然後...沒有了然後
好似好多人都唔知今日係

推
全民口罩日

帶咗啦

等緊車先記得，請問有咩舖頭可以買到口罩？

行返工途中得好少人戴
但見到個迎面而來嘅絲打有戴
大家即刻互相笑左一下(見到眼有笑)

放工繼續戴

7-11都有

得幾丁友戴

唉，成架巴士得我有帶口罩

屌，我又係
睇住每個站上車嘅人，無一個有戴

我都係咁話，個巴士裡面得我同另外一個人戴
孤單寂寞難受壓抑

wearing

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

ok即去

冇帶嘅 一陣收工帶都未遲 有心唔怕遲

即刻去7仔買左個

you are not alone

不過自己表態唔洗理人地 唔洗標籤自己

我日日帶，每日番工途中見到有10個陪我帶都算好

係街見到啲後生既都無戴
反而係見有啲姨姨有
爭氣啲啦

戴左 ,真係好少人戴 目測一百個路人得兩三個

帶咗
仆你個街坐隔離條Pk感冒都唔撚帶

番工一個鐘既路程淨係見到兩個

有我陪你

全班得我自己戴

宣傳太少

返鰂魚涌既好少人戴囉

今日戴左

成架巴士得我戴

屌你老味戴個口罩都唔撚肯

真
平時都係，我見啲姨姨戴多過後生戴

得自己戴,見唔到有人戴

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

成車得我

9、10點呢d廢老時間

推 大家fb ig story都可以文宣下！
今明兩日都戴下啦
希望陣間放lunch 夜晚多d人戴

旺角近太子方向既一間藥房有賣呢種口罩
【比海綿口罩舒服好多，但好易巢
】

今日搭車都有5-6個人一齊戴

戴佐

pus

無人戴 啲廢老眼超超

連埋自己得2,3個人帶

全車得我戴
仲要我已經轉埋車 都係得我一個戴

戴咗，派埋俾frd一齊戴

我戴左了
不過幾十個人先得一個

有人派口罩先醒起

召喚暴專學子，同我戴口罩阿
我唔想大家一翻到去好似活喺平行空間咁

都係見街上無乜人戴口罩

巴士見到多d人戴 之前搭黨鐵都唔覺有人戴 搞到我覺得自己成個異類咁

空氣咁差
緊係戴啦

戴左 不過真係好少

日日戴基本喇

我見到呢個post先知今日口罩日

推多啲行動post啦屌

行去搭車到上車都係得我帶落樓見到廢老俾佢啤

根本冇人帶

7仔有冇黑罩賣

成個月台 一百幾十人
得 4 5個戴

戴咗

真係病咗

推 帶了

其實你自己唔留意仲喺到屌乜尻

戴左 其實係咪無咩人知
唔係個個有睇連登

推 戴住返工

返工繼唔繼續戴好 政府部門

戴左，you are not alone

戴左...
但條街到真係好少人戴...

今日算多過平時啦

不過都唔多

p牌戴左

戴咗成個月啦喎

u r not alone

戴左tooooooooo

成架車得我戴

推👍🏻我覺得宣傳不足

地鐵同一卡見到三個包括我戴左
算係咁

得啲傻閪先日日戴

利申 傻閪

勁多異樣
再唔係就好似想過黎打我咁

成條街都係得我戴痴線!

返工成程
都只係我同一個阿婆戴

成朝返學都淨係得幾丁友有戴 仲有一堆人拎住杯pacific coffee走嚟走去 大學生喎

喂喂好正，美孚果邊……全部人落車
好多人戴口罩……

我果卡都我一個

其他卡加埋就好勁！

屌我果個卡勁多人睥尻我

我同深黃老母
日日都戴
佢都有話點解無人戴
你地唔係要俾我老母C9寸呀

成條街得一個戴
就係我

Day day wear too

比平日多好多啦！

我都係.... 但每日都幾乎係得我一個戴, 有時多一兩個

口口聲聲講香港人反抗, 連戴個罩都唔敢, 講咩反抗呀? 仲要平時戴罩係完全唔犯法架

巴打係咪去油麻地方向

九龍去到新界 沿途都唔見人戴 得我一個戴個個望住我 好似見到異類咁

我係去YMT阿，但行緊去

今日明顯地多左人戴

朝朝起身都一大堆放負post

下面樓豬寫得好中 睇完有用share出去比你d和理非fd睇下
絕望 無力感 係來自一套 蘇聯製既社會控制手法 有哂statement 有哂片

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

觀塘方向, 今朝早d 既事

咁啱又係同一卡三個

成車得我戴

等巴士見有個絲打都有戴
滿心歡喜
上到車，得我哋2個戴

戴左 你唔係自己一個

成架巴士除咗我 得一個中年男人戴

一出門口就帶左

戴咗

日日都戴緊

每日我都有戴住 放心 大把人陪住你

日日都有帶

除咗我之外，完全見唔到人戴

口罩日

pish

不嬲都話和理非接力最廢

成條街得自己一個帶

到底抗爭係咪係屋企打下飛機就算
香港有幾多個係真係做野

今朝戴到公司附近

全身黑加口罩俾個阿嬋睥尻住

搭車帶口罩嘅人兩隻手數得哂
香港人爭氣啲啦

返到公司都見到兩個同事戴既

周圍淨係見到一兩個手足戴咗

我都係見到呢個po先知 利申之前戴咗一排就放棄咗

戴左 但成條街平行時空

仲有我地陪你嫁手足
等過海巴都有2,3個戴 比起平時係多左人戴

日日都有帶 連喺機場返工都有帶 但係講真好似係平衡時空咁

公司後生嘅都有口罩，8成喇

全巴士得我一個帶
望條街100個都無1個人帶

由屋企返到公司淨係見到一個手足有戴口罩

我都戴左，但真的好少人戴

你屋企唔著底褲？

講到口罩好貴咁
有心嘅落7仔都買到個啦

屋企不嬲淨係著面褲

戴左 出左門20分鐘都未見到人戴

返到U先多返啲

推上熱門

化左妝都戴

屌喺架車到嘅後生得我一個戴左...

搭成程車得自己有戴

行左半個地鐵車廂都見唔到人戴

我都日日戴，如果和理非驚同老細政見不同會比人針而唔敢戴的話，最多去到公司附近就除口罩
戴得幾耐得幾耐呀

由上到月帶到而家

唔係聽日咩？

我戴咗啦

樓主你絕不孤單

冇乜見人戴

有 戴 , 無撚理其他人..夠膽出聲..我一野..吐口水.

爛左喎

成個巴士上層得我戴
不過有人戴眼罩

窮啊

開襠罩 咁淫賤

錯重點啊，一人一貼撐樓主啦

有冇人搭小巴有戴 諗緊搭小巴戴唔戴好

除左經過D學院之外都唔係好多人戴

搭巴士都係得2個戴
本身坐我格黎個啊姨見我戴就掉位

去醫院行轉就發現好多人支持

same here, 成架巴士得我一條友戴

日日都戴
焗到生哂暗瘡到照戴

想問吓，唔一定每間7仔都有黑色口罩賣？行咗3間都無，準備等陣返屋企拎返普通口罩戴

帶左 btw 曱甴平

日日都戴既我係米外星人?
你地太心多啦

搭巴士都好少人戴
不過去7仔買早餐個時，個收銀姐姐同我講：反抗！！！！
感動左

其實我覺得真係宣傳不足
文宣係有 但我淨係係連登見到多
Facebook 真係無見過咁

日日都有戴
但目測真係得幾個做

有戴
今日比之前係多左人戴
但係都得好小

5撚洗灰！我都有戴

你見我唔到真係可惜
事關我日撚日都戴

老人區，唔計我，成街都無人戴，行咗三條街先見到兩個女仔戴

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

返學得自己一個帶

有個大陸佬定坡佬咁既樣 由我上車望撚到落車
仲扮自拍影9我

無人戴

戴咗，但係成條街得幾個戴

返學好多人帶 但係街上面完全冇

永遠叫極都冇人戴，想你戴一日都咁難，今朝返工見到有戴嘅唔超過10個

推
利申：日日都有戴

戴咗
手足你不是孤單一人

全部聽住！買咖啡放環保袋！！

得2,3個

返工戴咗

得我一個...

已經戴緊

朝早戴咗
好彩見到有啲中學生戴
不過都係一隻手數得哂嘅數目

戴左 但暫時淨係見到一個有戴

戴緊 覺得自己係異形

不嬲都有戴

Same, 日日戴, 日日都做異類
身邊好撚多偽黃 連口罩都唔撚戴 躁到我呢

帶ed

戴咗 出街都無人戴

唔見有後生仔戴

我有戴 見到有人戴 不過唔算多

戴左 成車得兩個戴 .. 粉嶺出尖咀

有戴,未戴既手足快d戴啦 空氣差阿

未戴快啲一齊黎

Me2

戴
唔洗諗人點諗
盡做

啱啱發夢喺條街度派口罩 好少後生拎 反而啲上咗年紀嘅會問咩事 叫我小心啲

好朋友

戴！

真係好少人戴，成個異類咁

希
買左就又po上黎咩
同埋 拒絕7仔

戴咗 但好似異類咁

唔使化都靚喇
靚絲

返學好少人帶

推，戴左
為周同學都要

唔好俾其他人影響到 做好自己就得

頂一朝早起身我老母拎晒我pack口罩
阿媽你派比同事都留返個比我丫

加油

戴左
唔會令你孤單

我係車箱個倒影見到全車得我一個帶

我戴左

差唔多成千個留言
如果有一千人係街派口罩會多幾多人戴

今朝出門口已經戴，啲人見到我好似撞鬼咁

我地學校好多人戴
放心 u are not alone

好多學生戴

推
好似異類 無人戴

唔多人戴，不過唔係宣傳問題，唔係香港人驚犯法，只係覺得冇咩用，所以見少人戴都唔洗灰心

戴左，出街咁耐暫時未見到有第二個人戴

戴你老母

戴左 保障個人衞生點解唔戴

戴左，十零個人得一個戴同平時一樣

我日日都有戴
九龍灣返工放工都好少人戴

但d小事黎，起碼我仲見到同路人
所以我一定繼續日日戴

Pish

出到街唔記得左sor

返到公司都戴緊

返緊工都戴緊

成個課室得我同個fd戴

成公司一半有帶

我都係

戴左 都見到人有戴

戴左，見到有幾個人都有戴

點解今日好似仲小人戴咗

我意思係唔使批評人姐
文宣始終係要有

我有帶 全日 但無乜見到人帶
香港人 又話反抗

唔記得拎。聽日戴返

支持大家一齊戴

戴咗 我住果區一個都冇 係一個都冇！！！！

有戴
我同事蒙埋面添
樓主你不孤單

由蒙面法之後日日都有戴
不過好似無咩同路人

公司一係就戴埋加黑衫 一係就直頭普通翻工裝 但戴嘅都唔多

今日坐巴士企滿人, 搭左個半鐘到總站落車為止
計埋自己一共得三個帶

我架巴士得2個人戴咋

戴咗但全程得我一個

又話全民口罩日，今日同我平時戴一樣，都係冇人戴，屌

成條街咁多人得我一個戴

目標就係要令唔留意既人都知

Sorry 最近成日唔陪氣，戴口罩成日暈
聽明日開始戴返日日戴

我戴佐出街竟然見到沒咩人戴 好撚失望
成個人灰哂 口罩都除埋

今朝戴口罩出門
沿途淨係見到一個同我一樣戴咗口罩既阿叔
同佢四目交投 你眼望我眼

巴打有心

有人派口罩就會有人帶啦
香港人好懶 要餵埋佢地食先得

戴左，我有權，戴口罩

你架藍巴。。。

要載啊ching

其實啲人怕焗

推呀 日日都戴！

pppish

口罩唔work會唔會試下戴單眼罩？

今日已經算多人戴左，比起平時

成條街得2個人戴

我發現多西裝友帶
利伸 西裝友

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

反抗喎 都冇人戴

落街食野除左自己唔見有人戴

本身都日日戴

今日學校終於多返啲人戴

由屯門出到黎旺角 中途一個帶口罩既人都冇

我好d,今朝巴士計埋我有。。。三個。。。
屌!!

戴左成個月，依加想除啦

屌你HKU𨋢15個人得我一個有

真係唔知講咩好

推
有戴

屌 全日見到得三個戴
包括我自己

我都想帶,但工作環保係被藍色包圍

戴咗個黑口罩再全身黑色咁出門，一路俾廢老睥鳩住。
出門口行咗十幾分鐘，上咗小巴望出窗，沿路好多人，但坐到第九分鐘先見到第一個有戴口罩嘅人，仲要係普通外科口罩中年女人，可能真病。